sunny 疑似比差人拉

似係條撚樣

yesyesyo

前面係咪醜西creamy

樣撚衰到

做乜好 無野做 不如去差館坐下好無

youtube8犯法?

佢幫人拍片？

拍片攪到人報驚

佢個樣真係好似d大陸仔

邊撚個sunny

係

呢班社會垃圾真係

2015年光復行動果個?

咩事？

全香港應該冇第二個刀削麵農民工同佢咁似樣

即係邊組人

咁都影到

拉得好

佢以前啲rap都幾正

而家唔鍾意佢

sunny 死全家啦仆街, 之前開過個post屌柒佢